呂以村，胡力威，譚澤群都是我地90後既偶像

不服來辦

呂先生係大佬

呂生食物配c fu既健身

呂以村

呂以村

胡力威

何金途

香港三大拳王

典解牙達輸左都仲係拳王

雖敗猶榮

多謝讚賞

🙇🏼🙇🏼🙇🏼🙇🏼